要佔領！要佔領！要佔領！

佔領一定係更好既選擇

利申唔想任何人比人拉 前線想撤既話絕對支持 尤其如果有速龍入黎

如果而家撤 現場既情況係好似成班示威者入去破壞完就走 咁樣真係會令聽日民意完全形容我地成為一堆暴民 純粹想搞破壞 但佔領既話可以長期令政府停擺 雖然各位義士會好危險 只有更多人入黎一齊佔領先會冇事！大家加油！

支持長期佔領
希望義士撤退

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
發夢三罷各路增緩
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
香港人要團結！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

需要人數

Push 各位義士加油

Push

各位義士戴番口罩please！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

要有足夠人數

入去入去入去！多d人就冇事！

要人要人要人！

推

專重前線決定

要撤絕對尊重 純粹對整個行動比建議

要留低啊大家